哼！75m後衛好叻咩？

我地皇者獌即刻整個1億後衛
裝越位成功保1分

呢下解圍真係好有質素

個龍飛到盡都撲唔到
好彩1億後衛飛剷 白界前救返

點解無獌迷入黎j下個新1億後衛既

係囉，好叻咩

叻到流淚

75m

想問雲迪克為利物浦上場有冇贏過

又叻喎

嘩無上黎一個禮拜
成班皇者獌迷推返我個舊post上黎

自己check下

食撚屎啦笑鳩人

佢問上場牙 笑咩姐